大中華愛國民主64集會vs反共最前線手足

今年64集會又黎啦，作為反共最前線，好撚憎中共嘅香港手足，到底應唔應該去參加「和平集會31周年」嘅64活動？一齊求中共反平64，建立民主中國，為死難者求真相？

正皮會去，負皮唔去

自推光復香港

再推時代革命

支聯會應該每個月4號都搞悼念

支聯會，走在民主中國最前線

香港獨立

唯一出路